各位真。香港人 麻煩入黎睇一睇

除左睇一睇
都要Share 唔好浪費攬炒巴一番心機

其他Platform 都上線

Facebook:
睇一睇個Like 同Share

Instagram:
睇下個Views同Like

Twitter:
睇下Retweet 同Like數

Reddit:

唔該各位巴絲幫幫手我Link 都放晒係度
晒一晒大家數十秒既時間去Share, retweet, like
多你一個真係多好多架
話俾全球朋友知道, 需要聲援, 需要幫手
自由起義
全城抗共

支持教育電視好簡單，希望你地繼續關注運動發展，大家齊上齊落，支持我地既前線
同埋用你十秒時間入黎Like晒我地開左既社交媒體AC就得, 多謝各位

YouTube Channel:
Our Facebook Page:
Our Instagram:
Our Twitter:

~Credit to 沖涼茶

推